[LoL] 英雄聯盟 S10 世界賽討論區 (627）

世一ad

Hyli大中Galio再大埋根本走唔切

好睇

毒撚好op

hyli

疊書

FNC

世一ad今場笑死

五路世一

世一

大快活

GEN DWG應該嚇到賴屎

成龍愛倒了

呢場打得咁靚既

世

原來galio 冇問題 係其他人唔識配
配毒撚咁痴線嫁咩

JKL：這次會跟上次一樣3-0

呢場算唔算最好睇

jkl今場廢到

062最快ez

放食屎狗SENNA 抵輸喇

第二個faker點輸

karsa 8 強buff

媽呀好撚好睇好撚刺激

讓一追三

食屎狗！食屎狗！食屎狗！

其實係sup c

食屎狗屌左余霜幾多獲

hylishit正常果陣係幾carry到

hyligod

食屎狗先係世一ad

一世ad會唔會被人打到無心態

5隻癲狗追住咬

支那最多#1 #2 賽前講到屌打第3賽區#1

五路世一唔會輸嘅
技術性調整

支那仔

啲lpl狗要嗰陣先敢出嚟吠

我係食屎狗呀hi
dllm嬴多兩場收支那皮plz

ban ban隻rakan先

嬴唔嬴都有得扑

世一ad屌打左大快活未

話左毒撚打poke陣好勁

世一AD死左唔係仲有其他4件世一咩

唔派膠既hyli真係世一sup

hyli 同Bwipo 好撚勁

大快活今場智商壓制

廢事你哋又話3:0悶啦

Rekkles打碎電子競技不敗金身

JACKIELOVE塊面黑哂

世一ad
以為打贏deft 壓到佢痴線好勁
原來係deft 係piece of shit
食屎狗都屌打jkl

Hliy 世一未？

唔反大快活了

輕鬆

Hylisang世界第一
利申 G2 fanboy

驚閪咩hyli送最多咪勁一場半場

世一ad呢個名真係好毒

可能係贏左tes有得屌余霜呢

呢隊fnc俾g2 3:0

一ban Rakan 大快活就收得皮
TES 3:1

TES五路世一 讓二追三都得啦
驚閪咩

食屎狗carry

唔係講笑 tes似未訓醒
訓醒應該反cup

又一炒車

hyli mvp

dllm fnc暫時好過g2好多

準備好SN對大快活了

冇睇開 點解叫食屎狗

Jkl真係好撚自大又廢 唔出頭帶 送左三次都唔撚識死

想打足5場姐

EZ小水槍都做唔到

HYLI 第一場集中力仲好好
下場比人BAN RAKAN +第二場集中心開始下降
又會送返頭

lpl #1？

TES 世一 連FNC 都贏唔到 屌~

支那仔出疊書咁撚串

射撚咗

不過大陸狗好興打假波
ESPORT又難證明打假波

原來新faker係咁解

可惜一對賽FNC點都係輸

AD問題最大

食屎狗下三場一定狂躁症發作心態爆炸
睇唔到有贏既可能

五路世一點會輸,讓下賽,藏下招姐

galio 不嬲冇問題
要有人開戰先得
今場有上同sup 開戰個容錯率夠高
又有 jg 保落地

呢場都叫正常？撚咗咁喎

第2個faker

邊個吹奏JKL >Ruler

頭帶都阻唔到rakan

EU內戰final

咁就瞓多兩場啦

琴日睇完jdg sn都話左三隊支那廢過西架啦

恭喜DWG奪冠

毒撚 100% win rate

贏到TES既話我以後唔反食屎狗了

食屎狗

Knight廢撚到

咪格食格

三連霸之前明明係咁幫世一ad打J

垃圾TES 預測又錯

係高估自己帶tp 帶淨化就無咁多事

毒撚搭gaileo 好似幾勁呀
不過今場輸下路

TES可憐對面太廢所以讓一局

比多個閃佢都走唔到，Rakan大完再Galio Taunt中
俾佢走到都俾毒撚捉死啦

決賽歐洲內戰

話咗食屎狗勁過deft 都要收負皮

決賽 G2打大快活

聽日Ruler一齊柒

tes 唔係輸呀

5路世一廢事又是3:0咁悶姐
打哂飛機咁做乜

deft 廢撚到
特登睇返2019 grf
viper 勁幾倍

一入團戰 支支完全唔夠打

tes 3-1
五路世一陪大快活玩下啫

真
等聽日世一ruler 屌打g2
geng 聽日打g2 easy win

世一AD做乜鳩

Weixiao uzi jkl

世一中路嚟請尊重

世一ad 隻ez連pray 一半都冇啦
之前ez 貓吹到無敵

EU 決賽會師

食屎狗今個BO贏到既
以後唔叫你食屎狗啦
BWIPO好波

讓住一場姐

Tes必勝

驚閪咩
五路世一贏硬啦

唔好咁快 gel住 屌你地

我覺得singed唔係拎嚟打ornn

係拎嚟配galio

Gear條友都幾燈
上年睇佢燈死小花
琴晚jdg
今日條友講直落3:0
我覺得世一要88

繼續支持 5 路世一

決賽FNC vs G2

想睇fnc對g2呀屌

ruler都未打

笑咗先講

FNC FNC FNC

有冇人可以話我知中國賽評點講

證明支那隊之前啲勝場全部都係靠收賣對面贏
實質連NA都打唔過

deft可能係八強最廢ad

大快活我愛你
大快活今日贏到 以後每日lunch都食大快活

LGD>TES

FNC 唔係出正常陣 呢場唔計TES輸

食屎狗返巴龍區食鬼仔無視knight果下真係笑撚死我

Jkl呢場明知對面要開佢
次次都唔留e 食屎狗次次露少少破綻
佢就忍唔住e上黎
之後fnc全部狗沖秒佢
試左好多獲

Fnc第一場心理捉得好勁

下場
tes 3-2
五路世一陪大快活玩下啫
再下場
fnc 3-0
五路世一陪大快活玩下啫

海康威視

Tes五路世一

笑左 一開打見到1-0以為係tes贏

跟足劇本，bwipo同hyli負責開戰，加速
lemonesis neutralize中路

fnc贏有冇人染個橙頭

Singed呢場有奇效

一早出疊輸真係輸撚咗喇

不虧

想睇決賽EU內戰

Let go FNC

撚支那狗

左手舉重
手斷未？

睇返replay 差唔多波波都係JKL送

呢粒黑氣石

三連霸燈咋嘛

五路世一先讓一場 下場認真打

3-1

Hyli

大快活歐洲隊黎俾少少尊重

MVP真係要比Sup

LPL有邊隊俾人吹過世一既贏過冠軍

滔博急了啊！

加埋我

成個團戰覆蓋範圍大到痴線

推線快太多,逼ornn去唔到支援

咁個場又真係幾好睇
今場條友派哂膠
唔知仲以為睇緊s8佢岩岩開始打個陣

theshy

世一嘅自信
我地識條春咩

Bwipo隻毒撚真係夾過galio
平時對呢隻英印象係單機洗兵，迫人上嚟捉，做煩膠野
偏偏佢食兵仲少過ornn
但團戰好勁，拎嚟俾galio入場

tes輸多場karsa就心態崩潰架啦

輸一場不虧

真

faker fan點會撐支那狗

2019 viper 畀deft 打到變智障

好似又係

IG 上路世一

tes世一唔準反駁

我係lpl fanboy呀hi

呢個版本sn 勁過tes 啦karsa 呢d 8強jg 又想揀強隊呃飯食屌你老母啦

得啦支那狗 係咪又留力打決賽啊

唔洗可能
根本係

睇埋perkz先 唔好咁急住

上虎撲睇支那屌鬼

佢依家好似撐fnc嘅

佢招W 搞到ornn 開唔到2段大

話晒都叫坐過決賽凳

嗰年係RNG

十年TES迷未驚過

歐洲戰術最係好撚正

沒關係 問題不大

我係歐洲人呀屌

收到風大量TES 小粉紅轉晒會去SN

TW版食屎狗

咪撚就係講到tes輸哂

karsa陣狼味開始黎料

呢場去bilibili睇先

繼續捉死jkl就贏到

隨時s8翻版

生理時鐘仲未調節好
好似係

冇所謂，你哋繼續笑
熱個身啫
一陣jkl爆seed3-0開局你哋唔好喊

rng

呢個真，電狗到Rn支都係咁
黎到tes都大機會係

其實睇今次bo5 ad根本上好多都帶淨化架啦
治癒都少左人帶 tp都唔多
對面咁既陣 jkl仲帶tp

大快活冇毒撚好快收皮架啦

lec 9 pick 先正

你中國人黎?

食屎狗會唔會玩到出返凱能

jkl啲數據都係刷佢

係心結硬實力差唔多

lpl fanboy：讓一場姐 問題不大

蛇蛇同叉燒成功擺脱

JKL俾人控到傻 TP轉淨化仲可以頂多幾下

睇班強國人崩潰姐

笑死 佢之前係咁幫乜野左手JKL打J
而家

cap哂佢地圖 一陣3-1 拎返出黎

咪撚玩 lck決賽deft子禁撚住viper屌

2個都痴哂線咁
隻食屎狗平時走位有咁撚勁架咩
不過HYLI追撚住住世1AD黎撚仲正

佢地會話viper淨係識玩法師下路
明明viper 新舊ad都撚得掂

條友係撚T1 fan咩
S7之後即刻轉咗 ssg
邊隊贏撐邊隊咋

三場之後依到靜過圖書館啦

得佢撚得掂

你估齋準備左毒撚咩 肯定仲有其他

對線果陣有個治療/淨化都唔洗死啦

一定all seena,要 kda呀大佬

帶TP串撚到 又唔出水銀 仲要E向前打

狗改不了吃屎，邊隊贏撐邊隊

S5輸左比KOO冇次敢玩啦

越南仔真係太勁好似重誇張過上年tian

jkl 一定好撚嬲
想睇jkl心態爆炸送頭

俾大快活2nd round 3連勝送撚左出小組

仲有bwipo
EU決賽冇眼睇

tes讓一場咋
唔係以為fnc贏到呀嘛

Rekkles真係好靚仔

滔博急了呀

世一ad唔駛你教

倒了

想問下世一AD 去左邊

佢同隻上路一打G2就變銅牌
專做g2私家雞

最賤種就係呢啲

柒到呢

Tes好明顯係忙住研究sn dwg
諗住打fnc鳩打都得係到呃bp
Tes好明顯係到留緊力

senna真係岩佢玩 保kda得黎又有用

真bwipo內戰真係唔係狀態

前幾日都中韓內戰 睇到訓著 今日唔同特別精神

都話 bwipo自己講自己有7隻定10隻英玩 有3隻未係世界實出過場

Jkl愈嬲就愈勁

下下E上前 出2條水銀先有得救

暫時叫番Rekkles
輸左覺叫番食屎狗

fnc vs g2 final

成龍愛mental boom未

你真係可以Bk哂屌你既人活係自己世界入面

咪係
世一ad想玩弄下食屎狗都唔得？

啱啱嗰場6/0/2屌打大快活

大快活俾心機
想睇大陸仔崩潰

JKL

屌奶星 TES 呃機打姐 五路世一

我要同rekkles道歉

琴日仲話你會pick希維爾

我估仲有rengar上路

條賤種狗改埋名叫Cool肥仲咁多人唔知佢係勝利球迷

破左隻無敵ORNN已經夠啦
交換陣玩TES係咪拎得番隻毒撚先
根本唔使再多

大快活加油

拎返ig kaisa未世一ad

真，最恐怖係tes唔知出左幾多成力

有24小時時差好撚慘

reckless seena = world class adc
其他 = 真係食屎

想問佢係邊講3:0?
IG唔見

世一ad下場就認真打

好想睇lpl#1 八強出局

呢樣真
3:0 完既話 冇人同佢地練 依家有一場練一場

挑一場你地就打曬丁

一早話左TES廢 你地唔信

s8劇本

其實Rekkles走位不嬲屈
你估kda之鬼咁易做咩

1 2出晒局就真係好笑

係

唔好比佢搶1001就無所謂
block柒左佢好撚耐

冇rakan都唔得啦

上年開局4:0係幾威水嘅，不過後期團戰冇撚用

s8

呢個版本karsa有冇carry過好似除咗李星 其他都玩得麻麻 佢啲graves nid根本冇carry能力

呃飯食都要上到位既

TES今場就認真
打爆FNC

廢就廢啦 乜撚野廢事我地悶先唔3:0

認真
大快活其實都幾撚廢
應該冇可能贏

2019 worlds 佢隻xayah 勁撚到
2020 deft 真係無對比無傷害

lpl除左shy哥快樂玩top 都冇咩人夠膽pick啲奇怪英
出啲咩波比約瑞科應該幾好睇

有冇人自從辛吉德招被動改左之後覺得好廢未玩過隻野

肥狗都比rekkles 打到退休
Jkl走唔甩

tes五路世一單手玩都贏啦

DWG冠軍啦屌

仲食蕉,唔驚急屎架咩

世一ad洗撚你教

Sofm 冇咗karsa呢個天敵重拎唔到冠？

你唔係出post話tes好勁㗎咩

依家成班丁曬大快活
通常呢啲時候都會直落輸3場

18年g2都係廢 結果就

男人婆 今日好丁左

依位ching 心水好清

食屎狗又擺pose，屌你老母

Facebook到講

最經典世一都要數lgd

聽日食個大快活早餐慶祝下

FNC 最頂癮都係bwipo
有佢就有野笑

勁嗰陣好勁
廢嗰陣勁廢

活用自己燈力

屌你好飢渴？

下場ban singed galio搶senna?

男人婆個鼻環梗係俾人用繩綁住當狗咁拖

睇返食屎狗 10:20 個波 佢預判 JKL E過牆

以前韓仔上路looper impact果d好多奇pick，依家冇哂

BAN HILI依隻 佢即刻唔識打

人哋知衰即刻flash返走㗎啦

係咪決賽準備EU內戰
LPL LCK齊齊收皮

我大歐成屌打支那狗JKL

HYLY: 食返條香蕉先唔係下場頂唔順

尋日JD夠攞左第一場

講緊果條支那狗 敵將
係到死撐 唔比人地打得好
係要吹奏自己支那隊留緊力

OH,見到,thx

我呢個明燈 落足五場TES

等我燈尻死你支那

eu vs eu grand final既我出街餐餐大快活

你不嬲gay咋掛

啲caster 係咁吹rekkless

無所謂啦，本身都無預大快活會贏執到場有得笑柒支那仔都幾開心

記得上年76話G2 3:0 FPX

對面拎ORNN咁你點玩
成隊幫佢RJ?
ban singed galio + ORNN就放左隻NIGGA比NEMESIS

毒撚依個pick 真係濕晒 雙c 真係完全打唔入

咪撚針對rekklessBB啦
打柒支那狗的就是同伴

Btw冇跟fnc, 今年broxah換左做selfmade fnc係勁左定廢左？

被動有用左好多喎 之前焗住要買righteous glory
宜家可以直接岀ap裝

覺得佢好似日本個女歌手SUPERFLY

世一AD超越uzi

唔好揀bard就ok

五路世一加油

乜左手咁gay嘅

係咪準備做大快活fans

Hyli今場好撚穩
同EU尻玩兩個level

扑傻回晒塘

怪錯rekkles啦
原來連續2年決賽輸支那都係因為一條友

Selfmade carry左幾多場.....

今日支持住食屎狗先
支那LPL係共同敵人

Selfmade+Nemesis連動屈啲

輸咪輸 人地起碼贏到1場
都好過班支那仔係到吹奏自己隊野

你地繼續笑TES 一陣TES認真起上黎屠到大快活喊住出局
五路世一 你地都敢笑

支持五路世一TES

我覺得勁左 起碼bo5贏過G2一次

毒撚葡萄
點解佢打機食到余霜
我打機連余霜啲屎都食唔到

JKL個款擺到上場唔係佢troll咁

執到一場都要打飛機其實都幾慘。。。

如果唔支持支那又唔想支持韓仔
今年有邊隊比較好J?

我覺得lucian可以放， 對neme冇乜信心

cap屎
決賽歐洲內戰

神預測讓2追3 表演賽黎
TES 要實力拎冠

大快活+g2

G2

大家做咩咁hype 贏一鋪咋

大佬啊 打五路世一隊wor
贏一場當贏架啦

fnc g2

佢牆頭草嚟㗎

無人會預大快活執到場 你地隊TES 5路世一咁勁
贏到一場緊係開心架

得LPL LCK LEC入到8強，你話呢

學班反韓撚，咪得EU你簡

佢成日預判zoe跳前

你呢條問題根本冇得揀咁制

講咗吹邊隊就死邊隊
睇好TES DWG齊齊收皮

成季冇撚睇過可否講全名

一早睇穿佢啦 唔計玩膠

mithy

ban咗銳空
hylisshit

咪係囉 唔好燈大快活

Fnatic同G2

支那呃機打啫

第二場即ban 俾哂尊重

咁快打緊8強啦屌...

Jkl幾時俾舊香口膠梗死？

咪係 世一ad單手打都贏啦 啱啱用緊腳玩咋

唔敢玩EZ了

聽日就可以睇G2贏

Hyli冇埋thresh 就送

你係成世無睇過WO
G2咪全名LO
DIU

如果fnc 今個series 贏
連燈肯唔肯幫食屎狗呢個世界賽期間正名

唔需要食屎狗玩大AD打操作走A果時 佢啲指向技係幾撚準

SKT三連霸無死角喎，睇下佢S7 SKT輸SSG之後改名做Cool肥

senna tahm

G持夫子

唔搶ornn

我屌有冇快成分鐘

贏到呢個bo全部連燈仔做Rekkles fan

放晒珊娜貪肯

屌369真係好撚樣衰
雖則lpl 10個有9個都7
但369真係好撚7

我都唔明win in 5 同win in 3其實對支那人無乜分別

點解你地一定要ff佢地輸左場好唔開心, given that知道自己贏硬

忽然之間 連登變曬風向
瘋狂吹奏食屎狗

𨳒王子

刮沙組合下路

你地世一第一場都冇得打飛機 其實都幾慘。。。

Jkl珊娜
食屎狗可以準備食屎了

2:0 啦 塞垃圾

終於等到呢張gif

唔覺FNC羸到

中文台有冇咁快 我呢邊仲9up緊

世一ad玩番senna
今鋪贏了

啱啱先ban英

兩邊下路鬥刮沙睇下邊個刮到死為止

jkl我覺得幾靚仔

我又唔係TES fans

世一必勝 讓一追三！

食屎啦karsa

連燈逢紅必反
大快活陣間肯定死得好慘

no hype no fun

韓文台 Marin

TES賽垃圾超勁，大快活88

吓
人哋至少型過金鐘連登仔

mlxg

寧願睇慢啲英文台 都唔睇垃圾台仔台

前幾日仲吹緊食屎狗對世一要點保KDA

話說啲支那人幾鐘意rekkles

如果fnc真係贏左，仲有無人夠膽講出口話鐘意rekkles

快撚成分半鐘

有隻唔同lv嘅senna 世一ad點算

放JKL玩依隻 1:1

大快活喎...
G2我知~當年打7咗大魔王呀嘛

有d似肥狗打g2個場
Jkl如果好似肥狗頂唔到壓力自爆
咁就好睇

支那係原罪

這波不虧
沒事 沒事

所以我淨係敢話10個有9個，而唔係全部
jkl個樣算唔錯，尤其有成班7頭襯托佢

jkl senna+tahm其實認真屈希望有對策

Jkl準備大殺四方

歐成即刻變狗成

佢贏咗支那連燈仔幫佢奶屎眼又點話

睇Ban pick 大快活似要含了

神父日日上嚟話覺得TES攞硬冠
原來係想燈

球女羊 可以熄電視了 等第3場3:0吧

今場賽垃圾好多勁大技偷

有賽垃圾仲PICK ornn 咩bp黎

我反而鐘意預言家

個訪問q到爆

肥狗fans應該會好爽

唔係3-1咩
Tes sure win wo

jkl呢啲樣你行出街都大把人靚仔過佢啦

mlxg個樣畸形
唔洗特技化妝都可以上陣

EU啲BP真係好好睇

1-1了 睇陣容

TES 3

J4 karsa comfort pick？

巴龍打得好快

球女+羊
點輸

屌on9
食屎狗唔係以為
可以好似小組賽咁
追住黎屌呀
邊到黎咁自信呀

Fnc個陣容扎實
有前有後 有後期

Ching屬唔屬於個"大把人"?

世一senna喎敢打喎輸出最高喎

今年決賽係咪FNC 打G2

毒到咁你竟然話係q

冇人搶ornn

豹女閪鹿無人揀
Tes輸左場仲揀敢啲風險高嘅英

以為會pick nid/lee

屬於

似搶角多
比左對面屎都無食

成班激進民族主義，點會敢
就算敢，打rekkles個名應該都會filter做****

佢唔撚ban卡密兒自己攞咪得，又配到

FNC應該拎潘森

佢對眼好似彎向上依家仲水腫咁款
邊度靚仔

FNC G2 fans報到

sylas咁多大偷

靚係ok,不過矮撚JKL

可愛

呢個唔掂

J4 咩玩法

屌哪星官方台就黎慢3分鐘

垃圾北佬樣 karsa仲靚仔

今場jkl 下路輸就真係無野可以講啦 一世ad
出埋最保既貪啃奇

G2 fans表示震緊

鬼佬區好似唔鍾意依隻

全坦成個陣睇幾勁，又係要拖囉

tes個comp好勁咁369玩carry唔知頂唔頂到

因為佢哋知食硬大快活

憑實力單身

佢女神全祼係佢前面，佢都肯定會叫佢著返衫

但連叫佢著返衫嘅勇氣都無，奔離間房

慢左一分鐘姐

食緊大快活雞胸飯

要開盤

真係羸到以後唔再叫食屎狗

jkl ashe
1-1硬啦

靚唔靚仔唔係同人比較嘅 你同金城武俾咁嗰個都係毒撚喇 自己鍾意咪得 利申 非gay

正面打交陣覺得牙活應該唔夠打，希望我燈

有無文字直播 fnc 竟然攞咗局

去咗玩藍球

你咩時空

全部人雷jkl

對比金鐘m記連登仔應該係男神級

屌睇錯邊
啱啱冇睇bp

青蛙帶刀鋒

上場冇人保過JKL 1打5 慘敗

karsa靚仔都算 jkl咪又係毒撚樣

唯有事後睇返

通常 不要問 只要信 咁佢地就會贏

真
打唔贏 食屎狗上左腦

karsa?

食屎狗今日追住世一ad打

bwipo玩毒撚
下路faker瘋狂俾人捉

TP好慢

食屎狗今日惡撚到

好撚多TP

手軟仔卡薩

Karsa 迫住要照顧下路

5路世一咁撚廢

fnc抵咩

tes贏了

閃尿狼

屌拿星 揀曬tes呀.. 不過fnc贏都爽

屌你出去斟個水返黎3-1

TES個陣前期咁勁都敢打5V5

tes贏硬啦

屌咁殺唔到karsa 條手震仔，eq 都唔識用

平時果個KDA之鬼去左邊

食屎狗留閃

俾人問號

唔洗cd咩

乜能野世一AD

個下大快活中上TP都慢過TES，明明大快活開先

可能贏左有得屌余霜

CD完 EQ返入塔 Q唔中支旗

食屎狗打得好順

球女冇大可以做D咩

karsa咩事

針對到

Karsa做咩

對面幾醒目
知道下路威脅最大，瘋狂住下

食屎狗惡到

呢場唔比369肥就有機會

8強開始手震

招Q做乜鳩

karsa係咪好緊張 係咁鳩Q

karsa個q

同埋fnc幾時食咗龍

食屎狗食左春藥

fnc個陣後期正

Karsa d eq

呢下有冇大都要跟啦，唔T下路死硬

其實係開得唔差 但fnc果陣前期傷害低

FNC既策略真係單簡易明
搞鳩jkl

反向Q

住我faker

但冇後期
tes會20分鐘搞掂fnc

FEEL到今場咖哥會開大累死自己友

Cls Rekkles個腰力

e無事

q出事

FNC比人outfarm喎

兩邊後期都唔差

knight個態麻麻地 搞掂jkl就贏

Karsa返歸啦屌 支那仔

20分鐘誇張咗啲
我記過了，32分鐘差唔多

世一AD

J4可以食預示者添

fnc bot惡到

情緒EQ定佢jarvan招EQ

單手打都贏

贏左咪屌多個禮拜

真世一AD Rekkles

屌打下路

世一成龍愛

下路差距

HYLI

下路

就係唔夠人farm先咁打

selfmade妹下妹下咁唔知想點

下路雷撚到

Rekkles條腰係咪係床上面練返黎

cls大快活下路完勝

hyli大爆發

食屎狗晉升世一ad

世一AD害隊友

收皮啦
靠隊友

好唔慣fnc條下路打得咁好

tes 下路食左屎

jkl害撚死輔助

用腳控制keyboard都贏啦

Jkl

hyli上下限差好遠

hyli下下Q都中

BOT DIFF

真係驗下佢好啲

世一SUP送頭咋 關世一AD咩事?

Hyli 勁到

大快活下路上曬電癡線

唔送頭hyli=世一

青蛙 刀鋒之雹 030

唔通好似吹出嚟嗰條能屌咁樣雷隊友咩

FNC 贏到TES
我唔再叫rekkles食屎狗

FNC今日打線好惡
唔食兵都要打交 好少見支那隊對線比人追住屌

驗尿thanks

學G2 SUP

驗尿啦屌 上左身

J4個eq

食屎狗係咪同hyli講贏左一齊3p余霜

Rekkles同我射死啲支那狗

040

咪係
話時話依家世一AD係邊個？

一世早期就唔夠打 係要壓出去 想打到霸氣出黎咪被Ashe教訓囉

cls咩大快活

用塊面啲暗蒼滾keyboard都贏啦

cls仲要係火龍魂

Bot diff

似係 punch

tes想讓多場

tes

HYLISSANG痴撚線

support差距

fnc 嚟㗎

癡線 大快活勁到

fnc fnc fnc

050？

呢個就係jackylove既問題, 以前uzi都有時係咁, 成日overate自己

我岩岩想打SUP 040, 佢已經050了...

hyli: 送頭係我最近500鋪加上去嘅小動作。。。

TES SUP迫害世一AD

050

karsa做乜鳩

隻田雞咁打法有機0/13/0

SUP 已經玩完

這是正式錄用的J4嗎?

俾隻青蛙笑撚死

rekkles要叫做世零ad了

唔緊要啦,都唔會輸

似2-0

屌咩，垃圾青蛙

88 LPL

大快活今次團戰又勁返

Tes贏硬

笑死呢個預言家同ming 一樣咁撚廢

0 10 0

下路爆足兩場線

你老母係咁殺sup

下輸撚完未姐？

050 in 12

哇屌hylissang智商+操作完勝
轉fans了

大快活！！！大快活！！！

fnc全隊驗尿

好耐冇笑得咁開心

被人打撚到失智

屌你隻sup痴撚線

世一sup

痴撚線...

無錯啦
打死支那人

LPL SEED 1

第一鋪針水哥
第二鋪針預言家

你地識咩
tes要表演讓 2追3

tes讓二追三

In世一ad we trust

有冇巴打睇緊支那台
有冇哨兵?

呢個真

世一下路 一人雷一場

追撚住條下路黎屌

neme

要求驗尿

上場就AD雷 今場就SUP雷

呢個真係hylissang黎？

到底HYLI勁定預言家廢
我睇唔透

tes贏硬

let's go party

這就是五路世一的TES嗎？

可能成隊都有得屌

Ad差距

呢場雖然唔關成龍愛事,但都好想恥笑下

的hyli去驗尿喇屌
條仆街打lec完全無咁既表現

tes急了

老實通真係無得怪哂世一ad
隻sup係真係
平時世一ad夠勁咪可以狐假虎威囉

食屎狗12分鐘先303啫
top大把機會追啦

世一下路

殺下JKL啦

Lpl 唔係打交好叻咩 點解會咁樣比歐洲人搶晒主導

空曬w wo 佢

明顯唔關事，對面全隊針下路

hyli 真係勁
同時呢場預言家都真係廢

輸緊2k 唔好燈

Fnc再勁
打g2 就0-3

仲羸緊錢 怕乜

笑死我
今年世界賽終於有返心機睇
醒晒

369肥撚到 等陣一槍一個

連大快活中路都上曬電 好癲

真槍?

話田雞依家唔值錢唔驚

一槍3個

睇下369做唔做到拉登啦
三相出左黎 好肥

火龍魂

睇嚟要3比0了
從未見過中國隊可以讓2追3

條友lec打好啲屠咗g2

笑多15分鐘啦你
15分鐘後準備定紙巾

tes經濟仲贏緊

Fnc尾場比ruler大東追住屌
今場到fnc追返人地黎屌

我覺得係jkl累死佢多

FNC真係唔簡單

大快活當jkl當年肥狗咁打

Ornn 團戰易發揮過佢呀

好睇過尋日兩隊支那好多

做好視野無咁易炸到人既

今次你會見到,就係我地五路世一tes

勁過摺被軍

想問一下 五路世一3:0未？

玩完369肥撚到

下爆撚到咁

369肥到

準備讓2追3

等睇369carry

支那第一點會輸俾大快活

睇落去贏緊頭
但係sup死咗五次
個頭已經唔值錢

369咁肥

贏人頭輸經濟

啲差距全部都係船長到

GODV顯靈

左手係咁反向..

應該1-1
369好肥

369多成2k

反向r

有gp 姐

15 分鐘 4 層

左手 反向

左手咁樣向GODV致敬

knight

eu農兵真係唔撚掂

D人稱世一MID既係咪都中意反向開技

左手左右不分?

係咪應該用番右手玩

世一中路反方向大

Q 被動起馬嬴緊500

唔識開BRAUM 大技?

全世界都等緊tes 收皮

屌你老母

TES打團陣容贏硬啦

LPL興反向放技？

GOLDV

tes gold lead真係cls，不得不承認係世一隊

諗起唔知s幾招法洛士箭

青蛙 有水銀 唔驚

有時差既打得仲好

Fnc 贏左啦依場 兩龍領先 又有球女 點輸

致敬GODV?

大快活拎火龍啦

braum又唔係中路英，唔識好正常

台仔台唔撚講野

呢兩隻羊

講經咩
隻sup 咪同以前ming 一樣
長期留係線上幫手壓線發育唔跑線
話冇jg 幫都發育到只係因為sup 有幫手
唔好講到jkl 冇得益先得架

台仔主播收錢不做事？

高手過招點到即止

向前開會唔會唔識

大快活輸了

J住jeesun睇英超+lol

ornn 無血

啲資源交換咁似上年G2

人地後勤有做野

FNC打得好穩
放一條比TES都唔同佢地打架
靚CALL

冇計 食哂左手招大 ornn空大 再打龍一定比人ACE

呢個call幾好

cait追擊係向後

k夜一秒諗左三四個可能

準備搵返兩個禮拜前d post鞭屍先

NEME

食屎狗招大呢

我覺得fnc優勢好大

船長好撚肥

連檸檬都猛料左

酒桶太壓啦 唔小心就翻船

tes賺哂啦

出埋IE就可以一槍3件

Gp

係 所以話佢哋換得幾好
bwipo俾人捉就全員中路senna清唔到兵

三條路都俾人壓着黎打 收咗幾多錢

ks重置300

要roll dice呀 50%crit

無

k夜應該會有一打三highlight

thomas拎左個頭又值返錢了

wa rekkles

見到食屎狗咁樣行想賣

講完就送頭笑左

Rekkles

射左啦

好好J 呀

仲想屌鳩佢 不過見佢r有中就算

世一中路???

個ashe 大

嘩屌

打得職業 講呢句
同學唔熟招技 滑鼠指一指logo 都望到距離 or 有啲人會set 其他制加R 嚟顯示技能距離

大家要同Rekkles道歉未？

食屎狗神大

TES急了

食屎狗d predict

Jkl靠你了

射左

fnc係咪食左藥 好撚勁

痴撚線

hyligod 2打3都贏

完全outplay

勁撚到

痴撚線hyli bait到賴屎

jkl 1v4 la

阿活食屎狗

痴撚線大快活

Fnc!!!fnc!!!!

出到線再講

邊個先係世一AD

船長又話一槍一個嘅

佢本身想賣

唔好再pin食屎狗了5反了

鏡爪都行埋出去佢仲驚，差d搞到輸

勁撚到痴線
FINAL FNC對G2

唔好燈住先好無

一槍一個自己友

FNC FNC

Rekkles: 余霜,you made me nervous

要3:0了嗎

唔係支那邊個拎冠都ok啦

Nemesis都show up

好高質呢埸

食屎狗招箭唔中都ZOOM到TES班人淆撚哂

食屎狗走位

件石象鬼甲拖左勁撚耐

我就唔明佢驚乜春企咁撚遠

成班上晒電

TES個陣打團戰完全唔夠打...
球女勁痛...無得打了

正路應該河嗰邊入
冇啦啦兜咗去後面

喂班支那仔fans縮撚左去邊

大快活拎埋第4條龍就穩陣

支足

反少佢一日啦

食屎狗走位走得好

冇視野 驚行河會比TES其他人捉

食屎狗世一ad

硬撚到呢

團戰完全比fnc 打爆 支那仔

Scrim係咪同dwg打 勁左咁多既

TES 崩盤啦

Hylishit咩事

冇傷

TES讓2追3

想保守少少姐

從前RNG 今天tes

LPL第一種子世一AD

HYLI 痴線架 屌打人地成隊世一

Ad一次都無死 隻sup就死足5次
唔好話隻sup救ad呀
廢就廢啦 上場jkl都廢
今場隻青蛙廢到on9都係事實

歐洲洋鬼子又痛打支那人

咁都死唔去

係咪jankos嚟

點解rekkles叫食屎狗

FNC!!

痴線咁都唔死

件甲頂好撚耐

hyli god

hyli what was that

左手 打rank 玩sup la

cls 坦撚到

肥到

石像太勁

hylissang

HYLI 咁都唔洗死

FNC勁到痴線 屌打TES

差唔多無見到FNC有失誤甘濟 發生咩事

個下鏡爪係佢前面行埋出去，佢行返轉頭先會比人捉喎

lpl狗仲笑唔笑莎士比亞

布老母咁都無死

隻braum硬撚到

Hyli癲咗啊

坦撚到

Hyligod

想問下大家今次又係讓1追3？

睇黎FNC 3:0 TES

不過結果係靚 tes河道夾過嚟 食屎狗完美避左
kda嘅習慣救左佢

咁都唔死
karsa心態崩啦

佢直播俾女呃食左少少屎

hyli勁撚到
極限鎖血

哎啊karsa 陣味真係香

笑死 打個Sup都殺唔死

檸檬今年自嘲唔檸檬

hyli今場係咁坦到極限再走甩

TES = NEW RNG

唔緊要啦 2個支那仔都咁垃圾

揀嘉文真係好咩？

今日射咗十幾次

讓2追3 對世一隊黎講好平常啫

tes 3-1 fnc

死都有死因
Jkl fans ar

TES可能3隻係下路三角草夾佢

hyligod
今晚贏到以後唔屌鳩佢

REKKLES=食屎狗罪狀:
1. S4見到ALL勁之後轉隊,點知比成班人屌保KDA,見到FNC MSI同SKT打到GAME5就返左去
2. S7WC自己累輸全隊之後係到做戲,GAME3 打最好係SOAZ但係做到好似靠自己咁
3. 做戲時中國女FAN屎好落答 立即放話中國FANS好親切好熱情想去LPL打 不過無任何隊伍理
4. 今次MSI AD排名排自己係第3AD,點知最尾保KDA保到仲廢過越南AD
5. S8MSI剩係識保KDA令到下路例牌輸線,連越南仔都唔夠抽,累輸今次表現最強中路caps

乜撚野第一賽區 收皮啦

都是karsa 呢條撚屌前年成班仆街撐呢條垃圾今年拎晒d 世一隊友佢4強未

有無睇緊支那台個邊

我宣布下個post 唔準叫rekkles做食屎狗

大陸台咩反應

Karsa 用李星好過

因為食咗佢心愛女人嘅屎

TESM

jg gap

唔好燈住先

bwipo今場食埋腦出神石

攞埋火龍魂就穩

唔止第一賽區 人地5路世一阿

今場直接拎J4混分

呢隊係大快活？嚇鬼啊？

啲傻鳩仲吹DWG
等睇G2屌打埋垃圾lck

未撚見過洪浩軒條撚屌可以讓2追3

下場FNC針karsa完成虐殺

我當fnc 贏左啦，有咁嘅表現，尊重下都應該

5路世一殺唔到個sup

隻ornn 出神石

上年1cm 閃重未柒夠笑死比人壓3lv

TES 成個夏季後段都係打野核
無啦啦揀隻J4 真係想輸

以後叫rekkles小王子

外圍

最重要係食左余霜

Tes想訓練自己嘅抗壓能力

Karsa個樣已經崩崩地

冇啊，贏唔到TES，佢一世都係食屎狗

好撚爽啲lpl狗唔出嚟吠

唔關佢事啦明顯 人地中下上世一

Bwipo 真係好穩定

弱弱一問 why

DWG收皮啦 EU不嬲都勁

BP 真係玩鳩 TES

其實真定假

冇預過贏到啦唔好咁高要求

針住條下路 其他人就唔識打機

DWG 上年先比G2屌打完

karsa出左石像鬼

風向去返Tes到

JG差3 lv 仲要出坦 tes直接打少隻

中文台有講

船長招大啩

KARSA 喊未

karsa做工具人就勁
核就

艾希D裝都幾難輸

2邊sup係咪交換左人玩

食完飯又見到TES係到幫隻ORNN按摩
滔博，牛B

鏡爪開大 個時開神石
谷返起自己隊友血同時打傷

j4同船長

支那雞係人都屌得 仲要係鬼佬 一定屌過 我諗好多人都屌過佢

hyli偷埋石像

食屎狗啲冰箭

姍娜r痕咁

忍住忍住架啦

支那狗出嚟吠未

Bwipo靚大

大快活叫羊下下都頂起3隻

縮曬入老母個閪

0換2

龍魂

selfmade 8層

火龍魂 球女應該秒人

karsa 今場空咗幾多次eq combo

隻sup做乜鳩

karsa狗下年又轉去邊

TES唔知玩緊乜

Bwipo

拎隻蠍子痴冠的神就叻

C組係死亡之組未？

Karsa係咪又fail eq

支那仔現實打唔贏 遊戲都比人屌打埋

下 啲lpl lck fans話決賽tes對dwg喎

傻鳩青蛙憑咩閃上去含人

D大吉哂 食唔到巴了

長知識 get

TES 廢撚到
反而蘇寧有台灣有越南

Buff到手 穩～

1撞4

世一？

fnc

Pick錯j4啦
又gank唔到又無發育

Flyquest真係唔抵 俾Tes偷到一場

出大面具啦 GP
玩J4 COMBO 唔出面具